有無人知邊度有變性藥水賣

係香港做女人真係好
搵工易，拍拖易
做男人就慘撚過食屎
屌你老母

試下問下單眼佬

我想要發達藥水多d

買支滴露，早日投胎

我名叫三浦健太﹐十七歲﹐正就讀高中二年。我幼年時父母就離婚了﹐
初時是和媽媽同住的﹐後來媽媽要再婚﹐我就和叔叔同住了。我這個
叔叔是當科學家的﹐平日就是在廚房後的實驗室工作﹐都沒看到他有甚
麼娛樂的。每日除了晚飯時他會和我聊一下我的學業或錢是否夠用之外﹐
他不是在大學的實驗實﹐就是在家中的實驗室。想來我這個叔叔真的有
夠孤僻的。除了一些像呆子的研究生間中會來幫他研究﹐我從來都沒有
看過他帶朋友或者女孩回家的﹐想必他還是處男吧。都已三十歲了﹐真
的有夠可憐的~~~
今天下課回到家後﹐我就拿著剛買來的菜進廚房要煮晚飯﹔家中只有我
和叔叔﹐晚飯當然是我煮了﹔回想起剛來叔叔家﹐差不多每餐都只是吃
杯麵的可怕日子~~~~~所以我十歲己學會煮飯了~~~~~正當我要將菜放進
冰箱時﹐看到有一杯果汁在冰箱裏﹐我當然即刻將它飲了,不過總覺得
味道怪怪的~~~~~突然我覺得混身乏力,天旋地轉的,接著我就不醒人事了。
當我醒來時,我躺在自己的床上,感覺非常疲倦,頭還是有點兒暈。
我掙扎著的坐了起來﹐覺得褲子好像濕了﹐是夢遺嗎﹖但剛剛可沒有發春夢啊﹖﹗
於是我動手脫褲子。咦﹖怎麼那麼鬆的﹖我解開了皮帶﹐就露出了我的內褲﹐都濕透了呢﹗﹗﹗
有這麼厲害的夢遺﹖我突然感覺到有點不安。我將內褲拉開看看裏頭﹐怎會這樣的﹗﹗﹗﹗
我的雞雞去了哪兒啊﹖﹖﹗﹗﹗我即刻伸手進內褲裏摸﹐摸不到我的雞雞﹗﹗
卻摸到了一條濕濕細縫﹗﹗﹗當我的手指在細縫之開穿過時﹐我感覺到細縫那兒
傳來一陣不知道怎去形容的快感。我情不自禁的讓手指繼續在細縫搓動﹐
細縫兩旁柔軟的嫩肉也讓我有很舒服的感覺﹐細縫中還好像有些汁液在流出來。
突然間我好像想起了發生甚麼了﹗﹗﹗我以最快的速度跳下床﹐然後打開了衣櫃門﹐
正對著門上的那面全身鏡﹐我將褲子和內褲都脫掉了﹐然後望一望鏡子呀﹗﹗﹗
鏡中我的下身只有一條被兩團肉夾著的細縫~~~~~﹗﹗那~~~~~那是女人的~~~~~陰部﹗﹗﹗
我繼續望著鏡子裏﹐反映出的是一個標緻的小美人﹕一頭長長的秀髮﹔一雙明媚的眼睛
﹔粉紅色的清新口唇﹔一個高挻的鼻子﹔瓜子的臉﹔一副清秀動人的臉孔就在鏡中﹐
而這副我夢想中都想擁抱的美人的臉﹐竟然是我自己的臉。
我戰戰競競的解開我那已經漲得很滿的校服的衣紐﹐將內衣拉高﹐果然胸前一對肉團彈了出來。
很大而且很渾圓飽滿﹐前端兩顆小挑紅嬌嫩欲滴的﹐這對美麗的乳房看得我都傻眼了。
我將身上的衣物都脫在地上﹐慢慢仔細的看著鏡中裸露著的自己﹐我真的不敢相信自己
竟然會變成一個女孩﹐而且會有著一幅清純的面孔和誘人的身段。這時叔叔走了進我的房來﹐
我裸露著的少女身體就這樣站著的給他一窺全貌。我們定眼望了對方一會﹐我才想起自己是裸著身的﹐
而且還是裸著身的少女。「呀~~~~~﹗﹗﹗﹗﹗」我驚呼著的跳到床上﹐然後抱著被子縮到床角。
「叔叔﹐怎麼我會變了女孩的﹖﹖﹗﹗﹗」啊~~~~~~!!!連我的聲音也變了女孩子清硊的聲音﹗﹗
叔叔只是站在門旁一言不發的呆看著床上的我
「叔叔﹗﹗﹗」我大聲的再叫了一次﹐他才總算回過神來了。
「呀~~~~~呀~~~~~對~~~~~對不起~~~~~健太﹐你是否飲了
冰箱裏那杯藥水﹖」「那~~~~~那是藥水﹖﹖﹗﹗是甚麼藥水呀﹖﹖」
「那是我新發明的變身藥水。」
「甚麼﹗﹗﹗變身藥水﹗﹗﹗」我尖聲的叫了出來﹐但......雖然是尖叫﹐我的嗓子很美啊~~~^^
是的﹐那藥水可以讓男性變成一個完完全全的女性﹐之前在猴子和老鼠身上
的試驗都成功了﹐現在看來﹐人体試驗都好像~~~~~成功了啊~~~~~」
「你怎可以將你的發明胡亂放的﹗﹗﹗你看我現在﹗﹗﹗」「對~~~~~對不起﹐
我本來打算拿自己來試驗的﹐但正當我正猶豫是否喝下去時﹐剛好有電話來﹐
所以我才隨意的將那杯藥水放到冰箱裏的﹐我以為只是很短的時間﹐
想不到你已經飲~~~~~飲了~~~~~對不起啊﹐健太。」
「那我現在怎麼辦啊﹖﹗﹗」「我也正在發明女性變男性的變身藥水的了﹐
但在研究上有些問題正在解決﹐所以還要一點時間~~~~~」
「那到底要多久啊﹖﹗﹗」「大約需要半年吧~~~~~」
我聽到這之後﹐整個人到洩氣了﹐看來我要當女生當個半年了

但......雖然是尖叫﹐我的嗓子很美啊~~~^^

做乜9